# Rama Release

## Sobre esta rama se construyen todos los lanzamientos(versiones "finales" tipo v.0.1.2) que necesitan salir por alguna razón.
## De esta rama se pueden desprender otras ramas bugfix encargadas de corregir errores.


  
